麻辣雞煲，收左皮幾耐？

早幾年好興

同埋依家興食咩

依家興食石頭煲

Wfc

我淨係想知你幾時收皮

而家興石頭出糧係傻閪
你條撚樣又幾時收皮呀

邊有收 無疫情都係會好旺 同埋出左好多雞煲醬

我愛妳
點解咁多人都鬧你

幾時有收皮

食石頭啦屌你老母